[反對惡法] 香港雞比大陸仔屌到精上腦

呢條撚樣日撚日去蒲 最近仲要即慶返大陸 連香港發生緊咩事都唔知 講埋晒啲on9東江水理論

屌到佢唔夠膽出黎蒲
佢有佢道理

啲咁既臭雞送佢返反去偉大既祖国俾狗屌啦

根本就大陸雞，邊有可能係香港雞
要知道大陸雞都有好多識廣東話

幫佢出名

草你媽看的懂嗎 翻大陸含啦

唔知頭唔知路喺到鳩嗡
同toyz一樣
唔清楚就唔好學人講大道理
乜撚野東江水理論 鳩唔搭柒

講到啲水免費咁， 我地有比錢架

識人聽講佢成日扮有錢 住公屋扮住高級私樓

乜撚野邏輯黎不如話耶撚既人諗做乜鳩放聖誕節 on9

推到佢有圖

含啦臭雞 飲喜茶飲撚到上腦

假相撚港女 訓醒未呀 屌你老母 推到佢老母都知有個咁嘅女

牙輝你好

上去住喇

咁豬就唔好po啦
屌到佢返大陸飲假酒

大陸樣 不了

東江水都唔夠你西水臭

我有素顔相 有冇巴絲想睇

P到咁都仲咁柒
不了

快啦

大陸啲假酒

我想嘔呀.jpg

哇屌 不了

這麼醜的妞.jpg

個肚大過對奶

生理鹽水啊 快啲比生理鹽水我 我對眼不行了

絕不放過 唔好比佢停 推到上熱門

有人唔做要做狗
追住條狗撚含
有冇咁鍾意大陸鳩

樣令 心醜 仲衰過 天生樣醜 呢d大陸女 係街比人輪完再殺 都無人可憐

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

褲: 就撚爆啦

邊撚到靚呀

咪臭係遲啲先清算佢

推

屌你慎入呀

假相到

屌, 眼爛撚左

比錢買都係多餘, 不嬲係夠水, 買係口講以防萬一, 實際係利益輸送, 真心為香港應該咁多年買水嘅錢用來發展海水化淡

搞唔掂wor

喂屌 最重要既拜金你唔講既

屌！你叫我屌條女定撐送中
我寧願撐送中

繼續推 條女本身性格都搞唔撚掂

臭閪飲鉛水飲撚到懵上心口都唔知

屌你好撚樣衰

真係一副臭雞樣 貼錢都唔屌

經過今次反送中之後 我發覺出嚟既坑爭既女仔相由心生靚女好多

陣間咪又係柒到del ig

好撚有腦 咁都比佢諗到

岩喇，送佢係大陸住啦
咁鍾意大陸

佢住馬鞍山

下次加個慎入 嚇撚死

推一推

操你媽

呢次真係豬閪啦

「做甚麼都死，難道甚麼都不做。」

佢唔支持反送中，大可以收嗲。
衝出黎柒，post story講呢啲做乜尻。

到底幾時啲人先知買所謂嘅東江水比貴左好多
水務處都話唔買咁多搞儲水

臭雞又肥又柒

唔配叫香港人 唔好計佢入香港女性到

輕輕一推

推佢老母

祝佢成個閪都係大陸仔啲精

樣靚

豬撚到, 你吊埋我個份

屌咩

又東江水講到口都臭
係你個好政府年年俾咁多錢買啲用唔哂又質素低既屎水都唔起海水化淡咋臭雞

姣閪黎架喎我女朋友都識佢

港咩女
成個樣都支拿格

都唔知哪來蒲既本錢

好似係讀hkcc

有fd識佢 咁嘅樣成日落lkf

呢d 柒頭肥閪2打6由尻佢喇
佢做乜冇人想知

同埋成日係離島見倒佢

南丫島？

狗也不屌

佢好似住馬鞍山

收到wind hkcc 唔知邊支莊既莊員黎

哇 哩條女成日去蒲執到佢真係...

大魚蛋 芒果糯米滋

政府要送錢比大陸咋，弱智雞
肯搞海水化淡既話，一滴東江水都唔撚洗買呀

佢又唔講我地俾貴幾多去同上面買水？ 屌

應該所有港豬做個合集

明嘅人就會明

成撚日以為自己靚女先頂癮

條友hkcc㗎，真人好撚豬，成日以為自己好撚靚，化個韓妝就以為自己係韓妹？

佢有條仔

。。大陸仔都唔屌啦下話
送去印度都好安全咁嘅樣

嬲到

咁都有仔 條仔應該都幾7

屌你老味
咁你食飯就多謝泰國 食蛋就多謝美國 飲酒就多謝法國 睇AV就多謝日本

咁佢咪知你連登account

wtf

屌你老母

佢係旺角附近

狗都屌唔落

原來係肥臭雞

清緊follower

我再推

其實本來都唔需要買水...只係死人都唔肯起海水化淡...結果我地買嘅係人地排污嘅水

痴撚線 終於知如果豬留頭髮會係咩樣

隻長毛豬識打字咁過癮既

我明，我真係明

gel左頭應該幾型

屌你老母 咁撚死肥
成個後生李私煙咁

大家唔好推啦

屌、肥西就咪撚出嚟害人、快少少死返虫国啦屌

13億人都信香港要靠東江屎水
你700萬人講野有力？

佢男朋友都係讀hkcc marketing
好似話想考督察

圖呢

唔係佢啦流料

不過佢好似中意佢條女

求其cap一個人ig上黎就話係佢條仔不了

梗係事不關己啦 佢都唔係香港人

Ok 鍾意上位？

呢個好似係條女想食啫。。。

溝d 東江水就全部東江水咩
而且係俾錢買架

借刀都高級d

肥到好似有碌鳩咁

好肥呀！ ！ ！ 油雞

那麼醜的妞 唔怪得要返大陸搵仔

係咪叫自己做milk既都係臭雞/弱智

想睇Milk Milk IG，有無多啲相

而家唔係香港化淡唔到海水，唔係無農業

係個政府要將庫房清空晒比共產黨

唔知就咪雞叫啦

東江水理論真難聽過粗口
有畀錢嫁
日日食泰國金象米駛唔駛改埋國藉呀
飲水思鉛就有你份

何方妖孽？

豬撚到咁

屋企人開龍津特許經營

咁鐘意大陸就返去啦 黎咩香港

hkcc anf

唔知又9up

成班仇家笑撚死

唔好推喇 費事佢睇唔開

睇手好似好肥

Push

點解佢個西好似逼撚爆咁既

放過佢啦

乜撚嘢 龍津係佢老豆開㗎

唔係佢 佢有開story屌呢條女

條仔渣Benz？ 個條女貪錢痴落呢個男仔到？

仲要好撚貴

東江水係被迫買，香港根本唔需要

cc.ccc.cccc_cccc_cccc

唔似啦 呢個似車神 練開車 點會睇得上臭雞

拉開車

唔好推啦

咩野飲大陸水 好似唔洗錢咁
我地高價買番黎架 屌佢都廢事

咩料 師兄你興玩屈？

豬到冇得再豬嘅港豬

堅料黎

邊個？
條仔定條女呀

笑了
Cc都好撚多出位人士

你個名